Sana打乒乓波會唔會太QQ...

勁想捉住佢隻手教佢打...

不了
拉

印狗你食撚屎啦

武漢肺炎會經眼傳播

大陸人：眼睛接触到也会传染

圖？

路夫蘭連打乒乓波都咁好笑😂🤣